Skw有兩個手足中左實彈

未fc

咁痴線

!!!?

求fake news

???

wtf?

Skw係邊到

fc?

圖？

未fc都有source掛

實彈??????

筲箕灣？

筲箕灣

Shau Kei Wan?

邊撚到skw

希望炒車

筲箕灣 推 求fc

source?

你邊到聽返嚟都俾個source呀 屌

吓？

一手？

乜撚野

Tg傳

對唔住 我地東區盡左力 靠大家了

冇source

不推文

??

落街

吓

推

屌你老母

盤菜盈子個人 fb 轉播緊 live title 中真槍
Keiko Myth Or

Push

屌你老母又殺人

push

pish

你老母成身燒撚到well done

實彈？

Done你老母臭西p牌狗

屌

咩事開槍

無中但拉左人
手足要散得快呀

咁少狗
落單狗

屌 人都冇幾多個

wtf

Block柒佢由佢單機唔該

西灣河文娛中心連儂牆對出路面

你老母被狗屌全家落地獄啦

打攪伯母

一路直播一路喊緊

無撚野呀 開真槍

一早開真槍

又實彈啦，遲啲個個食

果班友仲反緊工反學

記者: 冇乜沖突情況下 交通警向住2個黑衫學生拔真槍 開左3槍以上

有槍已經可以大撚哂

白哂

Block柒佢啦 屌佢無用 由佢單機刷存在感

已fg

條 link 睇唔到

邊撚個交通警

咪撚再同我番工呀

集氣

Diu

push\

有冇人知咩事開槍？跑緊用真槍射？

點解我一早block左你呢個柒頭嘅?

無啦啦開咩實彈呀屌佢老母！！！

睇到 7分鐘左右。。。
屌

黑狗必須

0200痴撚線

睇你幾時到你仆街死

仲返工？

即block

食屎狗 快啲落地獄
使唔使對住兩個中學生開槍呀 仆街

佢後尾起番身跑

現實
上面十個九個屌警犬老母
屌完自己都係打飛機
冇做過野
然後笑警犬唔做野

丘品有live

P

你邊到睇到？

宜家咩情況？

殺人犯 屌

丘品live影到

Well你老母

殺人犯

痴撚線, 睇LIVE係向住手無寸鐵既人開槍

痴撚線根本習慣左下下用真槍
殺人犯

2分07秒

仆街 我睇返條片 個手足中咗槍之後 隻手放咗喺左邊心口位

兩分鐘左右開始 對心臟位置開槍

Hello阿sir
專登用P牌A/C辛苦晒

生活冇晒朋友
係需要係網上拎存在感嘅

2:14 分開槍中心口

有名你叫兒登

07:22

就咁睇好大概率中肺 未必到心臟
根本冇人衝擊呀屌你老母！！！！！

殺左你班狗

有片呀屌， 無撚啦啦開鎗

0720 西灣河開3下真槍 射中人
中槍者已無意識

Source: telegram

睇片開左3槍 好似有個中左2槍

佢後尾仲郁到嘅！
唔係好似張相咁
希望冇事

西灣河 7：21
開槍打中一個
流大量血 眼部有反應
3發以上實彈

屌 CLS出真鎗

cls

痴撚線

自己撩人先
人地行埋去就射
痴撚線

幾時死啊仆街你

有片 影哂 丘品

後段起碼兩個中槍

靠近畫面上方果個可能當場死亡
條死差狗見個男仔無反應就狂郁個男仔想睇下死左未
我估救回機會不大

西灣河大量藍絲 我跑果時有藍kick9我同追我

有片都冇用香港都冇法治，

係狗突然上前cool頸，佢朋友行埋去理論，手有郁過，可能誤以為搶槍，之後就開三槍

有手足中左個肚呀

881話背後射, 罷明謀殺

我屌 警權無限大

一定係謀殺

BACKUP

痴撚線交通警嚟架！！！

人間地獄

大圍交通警都開始用手槍指住人
親眼見住

지원 선사

甴近平
手足頂住呀！

召喚神獸

認撚住你

屌你

行近你就叫搶槍,西9利

屌 而家黑警謀殺 強姦 棄屍 根本完全無後果
仲仆街過恐怖分子

一開頭佢掹槍已經戇鳩啦

咩武器都無

死黑警不得好死

有病

今次又有生命危險?

我又看見一個白色的大寶座與坐在上面的，從他面前天地都逃避，再無可見之處了。

我又看見死了的人，無論大小，都站在寶座前。案卷展開了，並且另有一卷展開，就是生命冊。死了的人都憑着這些案卷所記載的，照他們所行的受審判。

於是海交出其中的死人，死亡和陰間也交出其中的死人。他們都照各人所行的受審判。

死亡和陰間也被扔在火湖裏，這火湖就是第二次的死。

若有人名字沒記在生命冊上，他就被扔在火湖裏。

(啓示錄 20:11-15)

btw
地獄無底坑有好多位
你落到地獄燒到超過十成熟添

啊sir而家用埋真身上黎嘲諷啦
香港人幾時真係還拖

嬲！

黑警郁D都話生命受威脅

衰左就話電光火石

駛撚幫佢諗藉口咩
總之依家就攞正牌殺人

你老母晚晚俾狗屌

支那一毛block

中曬啊，睇隔離po
丘品新聞記者全程錄曬

白衫果嗰去左邊

Fc呢

實話電光火石

你老母個臭爛西生左你呢啲死剩種出黎都幾well done
如果可以曬返入你老母個爛臭西度唔好出世就更加excellent

左邊個個中槍

SWH呀

祝你長命百歲 百病纏身
願你脫離輪迴 墮入無間

只有利益才能

POPO一邊出賣肉體警嫂一邊享受3P